Kaggle 搞左個 武漢肺炎的人工智能挑戰大賽

有冇巴絲上試下參加？

COVID-19 Open Research Dataset Challenge (CORD-19)